616有幾多人見過 希特聰

感謝創作者係我悶熱憤怒嘅一刻，賜我一點平靜

無人見過

Laughed
Push

咁睇得起署長？